一幅圖睇通未來一星期恒指走勢

班伸手黨見到就跟實輸死，因為佢地唔會用腦分析，見到有人放張圖或者9up兩句就好似見到救生圈咁

市場上要殺左呢班on9先搵到錢

無on9點賺錢

殺你老味